12位不化妝素顏也耀眼的女偶像

女偶像不是依靠華麗的彩妝和穿著很短的衣服才會發光。

沒有化妝樸素的樣子卻很美麗的偶像組合成員們出人意料地多。

他們畫上濃妝是很自然的事，當然連素顏也能100%完美消化也讓人看了感嘆和羨慕。

特別是女性偶像的素顏與平時舞臺上能夠看到的樣子不同，散發出不同的魅力。

讓我們來看看以下擁有素顏也美麗自私的外貌

1.Twice 子瑜

2.Lovelyz智秀

3.Red Velvet Yeri

4.Apink 娜恩

5.EXID Hani

6.GFRIEND 銀河

7.Hello Venus Nara

8.DIA 彩娟

9.PRISTIN 潔瓊

10.GFRIEND 嚴智

11.少女時代 太妍

12.Girl's Day Yura

娜恩

6果個

曲？第一個就failed

冇IU 此post已完

唔係好熟韓野但我想問......

gfriend係咪豬系團

宇宙級

IU上左神台

iu係零順位

嚴智？ 我屌你老母啦

宋智考呢

整完容都樣衰死得啦

Btw男人真係唔識分真/偽素顏

呃人既
得1 同12係完全素顏 其餘都有

素顏得Hani 同 娜恩見得下人

兩個都有素顏上過電視

其他真係比較普通~

IU呢？

2號個張已經化咁濃都死魚眼咁樣衰

死韓狗

幫樓主補返

0. IU 李知恩

全部都係韓狗

得1同7係真係素顏 btw Nara係幾靚 張相影得佢有啲似豆豆

6

諗住入黎睇朱千雪

全部都係韓星重要得2個係真素顏 樓豬你話伯母係第13個都得架啦

3，4，8，9，10，11，12就認同。
⋯第2個耀眼？

[quote]

10.GFRIEND 嚴智

[quote]

講還講

Where is Sowon?

點解gfd果兩張特別醜
而且有化妝囉

樓主我屌你老母

屌你老母10號個肥閪都靚？你屌開欣怡？

唔識欣賞 1 2 同10
其他都好靚

我屌你老母呀，專登撈幾件肥閪落去

成堆整容g

秀智呢

成班整容泡菜素化雞
咪笑撚死人啦

Gfriend 樣真係麻麻 不過都咁紅

2,6,7,10做乜鳩

Krystal呢？

亂鳩咁嚟

gf hater? 張張gf既都勁柒

成班本來就係荃灣一般爛仔學校嘅女學生
執兩執變成咁

Nara 真係靚

梗係唔洗化妝啦 本身個樣已經係整好左

為銀河挽回顏面

日本三文魚朾巴打好波!

nara果張上緊叢林的法則
做完劇烈運動既樣
上節目應該都有化

nara正野黎架
gf果堆不嬲都唔靚 個嚴智出名最樣衰啦

Ali都冇？

咁睇好似naeun最靚

化恆妝都唔靚 算啦

銀河仲恐怖

娜恩應該唔似素顏

之前running man素過 比劉在石問娜恩去左邊

Hani素顔好靚

彩娟

冇佢素顏圖咋

係咪得我一個eunha個張死圖？

hani 第一次上叢林無化妝仲靚過平時

我都係

屌你老母樓主
貼韓星
當我地日本女星冇到?

其實我都死

日本女星不化妝也秒殺你們這些韓狗

就咁睇睇唔到 要喺第5張轆過隔離先睇到

樓主好撚賤格

第10個位化完妝都好撚豬

韓狗的質素就是這樣醜

邊個黎

初瓏？

第10果個做乜

呢個先係Yura@Girl's Day素顏

十嗰個做乜撚野明星 D垃圾韓狗盲鳩哂呀？

太妍最撚正

個表肯定係gfriend haters整出黎

朴初襱嚟

Yoona yuri都冇

唔係好似佢 應該唔係佢 有啲似韓國唔記得左邊個演員

嘩屌你老母 嚴乜撚野智
咁既樣叫癌致啦仆街

整完容素顏又點計

....

得返泡菜國有女性？

點解咁多負評

Hani好正

好撚樣衰

.

朴初瓏最靚靚

Dara呢？

允兒化晒淡妝都叫素顏？

邊到淡妝

娜恩柒到

銀河 I want to play a game

朴草靚呢

屌打娜恩

草靚直頭屌打all

CHING識波！

屌 銀河同嚴智點撚解係咁既樣

其實嚴智重靚過銀河

IU 世界第一

智孝贏曬

允兒真係好屈機

6 號真係

化晒妝 緊係靚

允兒都無
真係唔駛睇

宋智孝都冇，好打極有限

銀河一落妝真係豬到不能再豬

無iu無智孝

佢唔係偶像

我yura見得下人

Umji Love whisper 正左勁多

2張都岩岩瞓醒，第二張都仲話有化妝，你真係去驗下眼啦

10嗰個，唔靠屋企，入到行？